聽日in ou 幼教

有冇人in過？
有咩要準備？
會問咩問題？

Ou本校？

係呀

加油

我18號in